有咩方法可以識女朋友？

如題
利申：非柒頭

首先要面對現實

現實係成日有女搵我
但全部friendzone我

柒頭邊會有

如果你係鄭俊亨

Ball